係咪尖沙咀？

邊個位？

推

美麗華